悠二呢條6000蚊打機list 如何？

都係食雞 玩下steam pc game 中階左右就ok
會唔會貴？ 或者巴打有無好提議

加多8bg ram
display 降返低d

有ps4 pro Xbox switch啦
有時打fps lol要電腦玩
我中階夠啦 唔洗top

LOL呢D咁低需求 講黎哂氣
FPS當你PUBG 咁加多條RAM會好D
粒U我就覺得無問題

console撚零舍多弱智

揀n卡先可以玩fakeapp

想知e 粒u 玩邊隻 open world game 冇60 fos?

9吹無難度

Ryzen打lol 既表現極差

食雞最少都1060/580

佢中效 1050ti夠

可能係win10問題

有無人試過用ryzen + win7打lol